班仆街又搵人黐磚

屌佢老母上次已經搞到周圍都水浸，而家又黐膠磚

Source:

請share 出去
and 7月2日前請登記選民

push

油漆ready

依家都驚tk 唔掉啦 黐黎做乜鳩
同請佢哋返嚟一樣晒公帑